財經新聞 : 「連燈力」已全數賣出SQQQ，呂布軍五戰全敗，未嘗勝績。

呂布第五戰 飲恨落幕

主席表示SH條春，到第朝就插返

「連燈力」本周結算

本周總成本1018.1 HP 剩餘778.25 HP 累計虧損22.18%

等本溫侯痛定思過重整軍勢，思考下周回本策略

SqQQ 都take唔到profit

Nake short 好危險

我都好想拎1000鎂出嚟開個-3x呂布倉ETF

做連燈仔相反就贏

幾日就60%

又放即係星期一可以入sqqq

五連燈

你會窮

最多咪輸1000鎂

幾時兵敗下邳

你應該要訂個止賺止蝕%你次次都錯timing

唔只，係+114.4%，1000鎂變成2144鎂，因為樓主係連輸，最啱玩-3x槓桿

有呀 +/- 10%架

我冇嘢講

唔信咁快升返
禮拜一繼續SQQQ

你次次都盤前入 同一日就放
不如你收市入, 開市先放啦

星期一繼續sqqq

想買妖股

重整軍勢

其實唔難
Pre market 睇下邊隻上得最勁咪入囉
最多星期一我幫手投票

Gg下星期又跌

其實連仔既連敗模式好值得參考.
係思路正確俾人捉路定有盲點永遠都錯.

炒短線波幅同賭波一樣，講運

brk.B

連敗唔簡單

支持樓豬

星期一非農數據出黎，科技股會跌，sh sqqq

有無聽過媽咪麵嘅大名？

玩過夜好過啦
直接賭大細

老散

主席宣布第六戰 戰場將特別移至妖股戰場 務求一步到位

多謝連燈救市

arkk

可以開一個連登相反基金睇下

不如咁 你買咩 我買反方向搞個對沖基金
當做下資料搜集

想一鋪輸曬佢？

真 要錯哂其實唔易

有賭未為輸 樓主過多兩日又可以出戰

GME 啪啪啪
GME 啪啪啪

某程度上都可以顯示連登仔見升追升

支持

等nio 30蚊 all in la

G chi

想要咩麵

gme

樓主放左sqqq 代表咩

呂布就係呂布

代表止蝕

盤後盤中買盤前先放會唔會好d

智力記得-1

樓豬係度燈
本身call咗sqqq數緊錢
樓主放咗我再call

點解高位唔放？
明明上過16.7

樓主用錢帶比我地歡樂

點估到佢唔繼續升呀
同埋股東大會前講好左08:45放
再加上股東個個叫我擺到盤後

大牛市個排你會唔會咁講

曹操軍 vs 呂布軍

求你下 入返sqqq

星期一再sqqq啦

無呀 嬲呀 妖股一次先

求下你繼續SQQQ

再喺咁落去未去捅董卓你就比人捅返死呀，呢位大人

得番73

ctrm

put arkk ok?

gme呢幾日咁威就gme啦

納指跌到咁

SQQQ 都要蝕

你不如投資比我啦

咁多隻妖股，可唔可以搞過兩二隻🙇🏻‍♂️
我想搵兩餐飯食下咋

回調已經結束
宜家係牛市TQQQ天下

樓主放左sqqq 下一步係咩

反手TQQQ啦

某股東整呢張圖真係好岩 仲要打QQQ幾耐

SPCE

洗閪止賺都賺唔撚到

tqqq

佢琴晚16個幾冇走

意見收到 下次股東大會記得再提出

一陣我走左升到18蚊你地又笑尻我

炒spac,股啦 跌咗咁多日都開始升

星期五出左喇喎，星期一個非龍係你出？

樓主背後幾百萬對沖倉，而家fatfat la

結論係而家你點買都死
SQQQ都都死
留現金就贏

mara 仲GME 咩年代

Buy tqqq sh

大撚獲 早知尋日放gme

最死係係次次輸住走 睇你都係菁蒼派

唔日日清唔好玩啦

名乎其實既「連燈」

VUZI

-10x

一早話人問題

唔好啦，唔想佢搞鳩GME ~~

係呂布軍股東選擇喳唔好怪哂我至得